呢度有冇人頹緊

中學冇女同學
大專冇女同學
試過鼓起勇氣問一個女仔 冇下文
TG最多同人傾3日 巴又好絲又好
努力搵話題 都冇人認真分享
平日得一個朋友長傾 最近出pool 變返一個人
讀書又唔算好
又冇乜錢
由好鐘意打機變到完全唔想打機
近排開始諗 做人有必要咁攰咩

利申巴

大專都冇女同學？

失戀之後成個廢人咁
日日折磨自己
心痛到死都唔敢比佢知

係隔離科

至少擁有過

+1

受夠A0
堅持唔做狗公 唔玩人感情
冇意思既唔會去追
有用咩?
做好自己邊個會賞識你
冇樣邊個會用心睇你內涵
周街啲女都大把男仔圍
憑乜要同你真心frd同你發展

世界上面冇話冇左邊個唔得既
最緊要自己識愛自己
Let it be~

活動又玩過
當識朋友心態既第一步又試左
本身份人毒開唔中意大量社交
逼自己去做
結果咪一樣
辛苦自己
為乜

唔慣大學生活

好難再信人
做人好辛苦

捱過sem1應該會好過啲

我明
好多大話精 呢個世界
女人係最唔可信既生物

另一半已經變得唔識尊重自己
同女同事玩得勁埋都唔識避諱
我覺得自己真係好無用

講到尾你都係一心想揾女
不如試下唔好諗依d,讀完書專心番工
到你過多幾年揾得夠錢個陣d女就自然會埋身
咁你應該會開心好多

但有時會覺得 去到真係有成就先埋你身既女根本唔係真心
當然大前提係你有成就

女呢啲，係主動聊佢地，表現得風趣幽默啲，引到佢地笑就得喇

唔鐘意被人煩 亦都唔想煩到人

有錢有女 呢個先係最大既大話
D女都係貪你d錢 我不如叫雞唔好
起碼我唔洗擺咁多心機落去

係 我都係想趁讀緊書 有另一半一齊陪你溫習 一齊返學放學 班房門口接對方呢啲姐
中學試唔到 唔想大專都冇
廿尾三十既時候 下下都講錢 冇乜意思
諗起果篇IT毒撚一生既潮文
講得幾岩 我感覺步緊佢後塵

連對象都冇可以點做
異性朋友唔係冇 不過係一句起兩句止果啲
對佢地0興趣

冇人

估唔到上嚟連登都要單機

有我

多謝你

分手第3日
而家自虐mode
愈來愈頹

我都好頹咩人都唔想見
覺得好攰，同身邊人講，佢地又話係我唔夠努力，咁小朋友做錯野都可以喊嘅啫，發洩無錯架喎…我係唔夠努力，咁唔通覺得攰想講下都唔得咩
連身邊親密嗰個人都淨係會等我自己復原，頹到爆嘅時候想叫佢岀嚟就唔肯，叫我去揾佢好攰啦不了

巴打我好彩過你
頹個時仲有班兄弟不離不棄主動約我
加油阿

人大左 肯真心開解下你既人 真係一隻手數得曬 畢竟個個都有自己野要顧

呢班兄弟就要好好珍惜佢地啦

我都知 患難見真情

唉，唯有閉關，自我復原

一樣
大專識既講多兩句都無 一係就厹
而且大左唔想逼自己去識人 夾硬同人交際好吃力
最近出左pool 但又唔係同一間學校 唔會成日見
結果都係成日自己盪黎盪去

頹緊
忽然好掛住ex
好想好想好想同返佢一齊

分手最恐怖既唔係掛念
係得番一個人個種孤獨

好羨慕有pool出
至少手機會長期有人陪你

由冇到有再到冇
感覺比
一直都冇
更難受
畢竟都習慣對方存在

加油呀巴打
希望呢度會負負得正啦

留哂鬚 成日鳩坐鳩頹鳩飲
兄弟見到都話心痛

人越大想揾班真心聽你訴苦/幫你解開心結既朋友係好難
巴打好幸福

連登有愛 巴打有咩想傾搵我

樓主加油

仲有屋企人朋友
反而兩個人一齊 對方個心唔係自己度 果下就真係孤單

連登有愛
多謝巴打

讀到u又點
gpa又差
同學唔岩傾 唔鐘意social
朋友又少見
屋企人都無乜邊個真係關心我
身邊識既女仔就個個fd zone曬

本來以為今次追果個女仔都有d機
但最近諗住試下約佢出街就食撚左檸檬
所以都預左收皮

我唔係無試過去接受呢d野
去改變自己 樂觀面對
但到頭來發現所有野都係整定既時候

[quote]讀到u又點
gpa又差
同學唔岩傾 唔鐘意social
朋友又少見
屋企人都無乜邊個真係關心我
身邊識既女仔就個個fd zone曬

本來以為今次追果個女仔都有d機
但最近諗住試下約佢出街就食撚左檸檬
所以都預左收皮

我唔係無試過去接受呢d野
去改變自己 樂觀面對
但到頭來發現所有野都係整定既時候
發現幾努力都係無用既時候
我真係唔識點樣去樂觀